阿爸係淺藍，成日開口埋口連登仔乜乜乜

以前唔識上成日話收咗錢

依加上連登仲多過睇TBB

我問阿爸：咁你依加覺得連登仔係一班咩人？

阿爸話：🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

我：🤪

你講依D有咩用？